有冇人覺得成日將係咪打做是咪既人好柒？

是咪

是咪唔服

是咪唔鋸？